東京有冇咩地方似心齋橘咁?

黎緊同老媽去, 佢問有冇心齋橘個種有上蓋, 兩邊都係鋪頭仔既街?

*橋

你打 東京 商店街 google吓

吉祥寺

上野

巢鴨，五十路聖地。

中野

東京商店街要有蓋嘅要搵一搵, 周圍都已經係室內...

冇架，因為東京喺正地震帶，所以唔會起有蓋商店街
你同老母擔遮行當係有蓋算啦

- -

行地下街咪得

難道大阪唔係地震帶咩

難道你唔係真心膠咩